趁疫劫色！色房東推「啪啪抵租」 3萬年輕女子忍辱獻身

受到武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情衝擊，不少民眾生活困頓，沒想到，有不肖房東趁人之危，對年輕女租客開出「用身體抵房租」條件，誘惑不少手頭緊的女租客屈從，一名英國女記者臥底偽裝成租客深入調查，曝光其中手法。

根據《每日郵報》報導，這些不肖房東在分類廣告網站「Craigslist」發文，鎖定以大學生為主的年輕女性，打著「免房租」廣告吸引她們上鉤，在疫情大流行期間，估計有3萬名英國女性為了生活忍辱答應。

報導指出，一名女記者為了調查，冒充21歲女大生，透過租屋網站與20多名房東接洽，他們都願意提供免費住宿換取與女記者進行性行為，其中，這些色房東不乏前空軍官員、高齡退休人士，甚至有年輕公務員。

當女記者聲稱自己因為疫情丟了工作，想要找到免費的租屋處，這些色房東立刻要求她提供照片、全身照甚至裸露的照片，還詳細詢問她的三圍，最後她和3名男房東面試，一名28歲英國稅務海關總署人員願意提供在愛丁堡公寓的一間房間，換取每週一到兩次性服務；55歲前空軍司令部官員言明可免租金，還會提供手機、汽車、每週價值150英鎊的禮物，但必須與他同床共枕。

另外，一名70歲退休開發商說可免費提供房間，並介紹該房配有雙人床、電視、新浴室，不過他也露骨暗示女記者，「妳知道這不是完全免費的，我希望得到一點回報」，他並聲稱，這筆交易很划算，女記者不用付水電費、租金、押金，他只是要確定她能不害羞地提供一點服務。

對此，英國國會議員凱爾（Peter Kyle）痛批，政府明知有人把Craigslist網站當成皮條客犯罪作惡，甚至有被害人貼出凶手照片及姓名，政府卻未做出任何動作制止，他不知道法律為何允許這種事情發生，他要求政府立刻做出處置。

真係有樓有閪屌

一個願打一個願捱啫

嘩！不如叫D女想住免費房嘅，就每個星期幫房東接客，做埋馬伕收錢咪仲正！

房租一次性交一年

我都要去祖國買個單位先

係我就照收錢

用房租換屌閪咁撚蝕

咁未交租囉 仆街 又無迫你

why not both, 收住D息先

一次性交一年租
三萬年輕女子忍辱獻身

男租客都無呢D 優惠

班女做雞前都已經同過N個男人做愛啦

一次性交一年租

買嘢唔洗比錢咩 cls 委屈到

做咩講到啲房東捉啲囡去姦咁
呢個世界一向有資源就有power換取佢想要既野，一買一賣等價交換啫
呢個年代女人個西仲鑲金咩

咪係 講到業主有錯咁
明明係一買一賣

值錢過金

有冇類似av

巴打咁大方
一年10幾萬租你一次性交就算
我唔要性交，你俾10幾萬我算

忍乜嘢辱 劫乜嘢色吖
人哋親口問你要唔要用呢種方式交租
係你自己攞個閪比人哋屌

仲夠膽屈鳩人劫色

男人只可以忍辱訓街

點能同

叫雞都係老江湖

e家就可以屌含羞答答既年輕肉體

如果有人妻 i deal

係呢D post永遠可以睇得出d父權撚係點樣壓迫我地新時代女性
用性行為來抵消房租根本一開始就已經唔係你情我願既行為，個女性唔係因為自願而同對方有性行為，呢個就已經係一個性剝削，甚至係比得上強姦既行為來，係放租個人對女性徹頭徹尾既欺壓
而呢堆post下面永遠都會有一堆人係到blame the victim，到底香港女權幾時可以有進步？唔好再係到逼害現代女性啦好嗎？

佢地係好仆街 但比唔起有人迫佢地咩？

私家雞
好過連登仔冇錢冇撚用食軟飯
條女俾嗰啲廢柴連登仔屌完變咗負資產

又唔係迫你 一開波就講清楚
你可以唔住 一係就搵要交租既租
免費比埋你住好冇呀

"個女性唔係因為自願而同對方有性行為" 你點樣解讀到呢句?
依家有人迫佢一定要租嗰度? 有人迫佢就算肯俾錢都要性交抵租?

咁我想問
如果一個女人係性工作者 賺到錢去交租 有冇問題？

舊片

又要保住個貞節牌坊又要唔比錢去住

屌完比返錢佢再收租會唔會好啲？

唔同意咪唔好租囉
講清講楚又唔係你情我願？
一係俾租一係陪瞓

我都未講男人享受唔到呢種用身體換取租金嘅方法
俾多個方法你交租仲咁多嘢講

點解香港冇

唔係父唔父權既問題
根本在於經濟問題
著眼於咩欺唔欺壓女性完全係搞錯焦點

咩叫唔係你情我願？ 篇新聞唔係話佢哋兩個自己deal咩

有幾忍辱呀 講到自己好唔情願咁
女人真係玩晒 龍門任佢哋擺

無啦啦offer性交易係冇問題
姐係你買野 你expect 比錢 條友同你講比個屎忽我屌就免費 係冇問題

佢話房租可以一次性咁樣交一年咋

交租, 搬走, 搬出去搵roommates合租, 去銀行借錢交租, 新時代女性大把選擇。點解新時代女性要選擇以性交代替交租?

拎出黎當八達通嘟仲想點

呂拳撚：這間房想強姦我

性別歧視男性

又空軍，又公務員...哇 有頭有面既人黎wo
好撚癲姐
如果有3萬幾個女仔咁交租都真係好慘

樓主啲post加返 hashtag 好啲，否則啲人get 唔到曲

你地新時代女性
依家啲女做雞啊 呢啲叫新時代妓女啊傻閪

女權撚出現啦

房東推一次性交一年租
三萬年輕女子忍辱獻身

新時代女性唔係話要身體自主,性工作都係工作咩
你做唔到雞就提子人做到姐

有嘅，不過個房東都係男

啲女權撚得晒邊

食屎啦 Emilia

明明就係班女想用閪換屋住 無女人肯點會有呢d屋主啊。
無人叫雞又點會有人做雞 一樣道理 女權撚可以話男人壓搾女人？笑死

難分真與假

港女解決房租問題了

你個名

因為有市場
塊西有市場就有價
正常你都係嘟一次就換到一兩千
咁呢一兩千比返房租都係一樣
只係節省左個步驟
反而為雙方慳左更多時間,你搵客都要時間
你就當個優惠係雙方既時間

就算有d 女鑲金，咁咪唔好租囉，鑲金唔洗忍辱

男租客只可以俾錢，女租客多個option, 咁都叫剝削？

因為個社會男人唔值錢

點解喺忍辱
d女自願做雞換好處, 明買明賣有乜忍辱

果條友女權閪黎，好多人都block左佢

(.......一名28歲英國稅務海關總署人員願意提供在愛丁堡公寓的一間房間，換取每週一到兩次性服務；55歲前空軍司令部官員言明可免租金，還會提供手機、汽車、每週價值150英鎊的禮物，但必須與他同床共枕.....)
咦！ 呢件制得過喎！28歲小鮮肉，分分鐘佢蝕俾你

問題所在唔係性交抵租，咁可以講流程上少咗幾個步驟，重點係有冇強迫性；如無，咁就唔算｢獻身｣只係｢賣身｣。

妄想迫害症 中國肺炎搞到人地無錢交租咪要做雞囉 你又唔屌中國？係美國留過學大晒呀八婆

份租可以每次換唔同閪

身體自主權

肯肉償既都唔方含羞得去邊啦

以email既作風佢應該會支持用身體去賺錢

頭幾次就係業主試菜啫 之後就唔同人嚟㗎啦

唔好忍辱啦

無錢學乜撚嘢人住房呀
瞓街啦

好多真心膠

收錢好過啦
你估處女咩

忍辱獻身有冇人睇得明呢四隻字
講到係比人強姦咁學男人俾錢好慘呀家陣

Stay at kitchen

睇標題以為有個房東一個人食咗三萬件jd咁巴閉

忍乜撚嘢辱呀
搵刀抗住你條頸要你租咩屌你老母

而家你搵間屋話要男租客以性抵租都得格
父乜撚嘢權唧？你都戇撚尻

俾我換方式，收租時俾錢條女，啪完收租，大家身份改做，妓女及業主

我都覺得好大問題

報紙佬忍辱交出自己老母

其實啲女唔去做就物化唔到
唔好講到俾人逼

咁港女移民正喇
又有樓住又可以食洋腸
呢鋪肥肥

雙方都覺得ok
退一百步睇可能條女覺得有賺tim

估唔到依個po會見到同柴田妹同lv嘅精神病人

頂我仲以為係新北市定桃園市

BNO 港女去到英國都要小心

收租好過

唉 連登係loser 仇女集中地
冇人會覺得慘架

篇文個作者咁大個人都唔知道「劫」字個意思？

唔交租咪唔好住囉 開善堂呀家陣?

柴田妹俾d巴打玩爛左發脾氣唔上連登啦 仲好講

首個月免租算啦
下個月就減半
第三個月唔該交返租 無錢就租俾其他人

錢太多，樣太衰，唔想叫雞，可以點....
而家有得食年輕肉體喎，俾著我都要肉體，
唔係個個地方都好似香港D 租金可以收咁多都大把人爭住租

新時代女性都推出返個用年輕肉棒換房租就平等哂啦

就係想要男

愛食洋腸個班
真係求仁得仁

三個月 換 友田
咁一試無妨喎
都係幾皮野

第一日知？

入來就係為咗睇呢張圖

做雞有特別多方法

外國租平叫雞貴就可以肉償姐，
香港真係屌足30日先夠比租

喂臭雞

新時代妓女咋掛

明買明賣

咁面試嗰陣都已經知咩事
唔願意就唔好去啦
雖然件事非常醜陋
至少為一部分願意交易既人提供到容身之處
最怕係有啲扮好人
呃左房客上去之後霸王硬上弓
btw，女房東有冇依啲福利？

一個願挨一個願打，點迫害法

男女不平等 平權呢

on9
女性會黎M同生仔咁痛都係上帝迫害你呀

唔信上帝信進化論？

咁仲on9
你自己進化到迫害自己添呀

女BNO撚又贏

真

妖~
迫佢交租
佢咪又係出面做賺錢交租
有咩分別

應該有，但係冇報出黎
不過都係包租公

而家拎綠卡咁易
有冇手足去外國買屋順便食免費女

Gar-231

英國無雞叫咩要搞到咁

問題係咩？
70歲啊婆叫18歲嘅男人用性交租就無問題？
件事你情我願
唔好mindfuck到咁

父權就睇唔到
女權撚就發現一隻

只報女既賣身 又唔報下男人賣身

女性大可以交租，咁房東又無夾硬黎，咁女房東都可以要男租客啪啪抵租架。又要想租屋又唔想交租。

點會鑲金
貴過反物質

香港一個閪最少換一層聯名千萬私樓

都係多得香港男士做到咁cheap

制度下得唔到益既肥婆

他只是要確定她能不害羞地提供一點服務。
呢句好英國style

佢直架

可能真係有d無錢既人呢

窮到要做雞做屈人迫你做雞

女人

Rio同希志果條，唔記番號
3P兩大AV美人真係j出血

點解班女算係victim? 其他人用錢交租係唔係victim? 資本主義社會，vic你老母vic, 有人用鎗指住你叫你住？

佢直過你條直腸

知唔知一個月租幾錢？跟本係做緊慈善仲要比人鬧～你問下無左個deal班女慘d定業主慘D?班業主先係victim wor！

係啲業主仆街 但啲女又肯落搭咁你講咁多把撚咩

不嬲架啦

未必係一次 同重緊要安全就手
同老婆講去收租 之後就屌西 幾撚正

做女人真係好
八達通任嘟

點解唔直接叫雞要搞咁多野

咁你俾錢囉臭閪
錢你又俾唔起

#geh

Av劇情咩你估，正常人點逼佢都唔會做雞